唔訓既你 依家做緊咩野?

夜晚又瞓唔著 日頭又起唔到身

睇緊the terminal

返工

你好

真
不過今日星期日
可以訓晏d吧

Hi樓主

Hi

藍蘋加油

hello

記唔記得我

記得
琴晚定前晚入過黎

啱啱跑完步

仲未捨得睇readings

放下假先啦

唔得 放假日子好寶貴
再瞓埋就係得返番工

真
好矛盾

畀樓上條仆街揼嘢嘈醒

抑鬱緊

換左架車但年尾多炒車老母唔俾我揸返工

讀書果時放假唔想訓
大個左之後就寧願乜都唔做大覺訓

夜媽媽仲揼野

點解呀

走上佢門口播佛經

下個禮拜開始睇

但搭車仲危險wo
咁多人搭

支持

掛住樓主

年紀大左最慘重要唔同讀書

瞓少日都會病

真

嬲緊，想鎖門唔係個仆街入房訓

我都係

？

嬲緊訓唔到
本身前晚講過，夜晚買野煮飯食，去到頭先我whatsapp問佢想煮飯定外賣，佢冇應，因為打機冇睇whatsapp
問佢有冇買送又話冇，然後我幫佢買埋外賣，自己拎返屋企，明明我都已經好攰，下次買我自己戈份就算
仲有、第二個聖誕佢就諗住唔洗交換禮物，冇諗過點一齊過聖誕
好失望，以為一齊住會開心，過聖誕會有氣氛，一齊布置下，諗下整咩野食
太多期望，我都係叫自己收皮算

同上次入嚟做緊同一樣野

唔開心緊
喊緊
分左手一年半放唔低區
久唔久都係咁
唉
幾時先唔洗咁

同居越來越無感情

友誼同愛情嘅界線變得模糊，應該點處理

結左婚仲無情呀

6年

同居又係另一個現實
比d空間對方

其實完全明白你諗緊咩，比人忽略既感覺一d都唔好受，有無主動同佢溝通下？

上年依個時間咳左成個月
今年就腰痛

搵到新目標就會有新動力嫁啦加油

比唔上
無動力搵
識人好攰好煩
唔夾

樓主開完post潛水

hej

咩事

振作

Ching咁舊既仲有無機？

加油逆蛇

收皮啦高安基阿迪達 要人民幣就預咗冇3分㗎啦

輸咪輸囉屌 隊波咁閪柒 老闆咁閪柒 教練咁閪柒 點撚撐啊？連美羊都嬲到完波即刻衝入更衣室算

以前輸波都叫做會頹下 依家真係完全冇呢個感覺 諗起奧燒後備都冇 真係心涼多過傷心喎

分好佢

以為你瞓咗

Hello

依家一病病幾個禮拜
想死

Hej

我廠有咩得罪你

你呃禾

去咗屌女？

想佢降班 奶人仔

打緊機
逆蛇有冇驚介紹

打G

我有 fifa21

真
落去拎英冠啦
btw miss u daigor

Having lunch-in Canada

我都有...依家打緊

我來來去去都係玩幾隻，fifa GTA 2K

手足 呢排好嗎
係果邊開唔開心

食緊咩

UT / pro club?

d1 爆左機了

大路驚

岩岩做晒功課
放緊假

玩緊女子足球

Alex Morgan 唔好用

都ok

做咩啊chuchu

好得閒

收到

又話訓
點知過左黎溝女

羨慕...

考完試未

做緊咩

你轉工未

未
1月先考
依家抖下先

岩岩食完宵夜
架車到最後冇買到
有少少圖文不符
我同太太各自揸上手都覺得怪怪地

未轉 加左人工轉左title
1 月拎埋花紅就搵工
希望加6~8k

睇錯揸波

呢度又唔係單身xx區

抵死 死阿狗 快撚d 降班 垃圾隊

hea ing

聖誕節周街係女

戴曬口罩個個都係靚女

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

聽緊房東的貓

冇樣冇錢又冇車冇樓
注定自己一個 娶唔起啲港女

好聽

咁又唔好咁灰

有冇人係屋企係溫唔到書？

你都可以溝架

啱啱男朋友話同我分開下 喊完唞緊

大家好

「他知道，哭是沒有用的。」

謝霆鋒為父還債，所以17歲出道，開始了自己的演藝生涯。霆鋒拍第一部片子《古惑仔》系列電影時，他和300多人打打殺殺，因為太過入戲，他不小心踢到了廢鋼鐵，腳立即受傷，血如泉湧。

導演立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的「星途」也許從此就斷了。於是，17歲的他對導演說：「找來300多人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上鞋子繼續拍攝。換了四個膠袋，倒出四袋血，戲拍完時，他幾乎暈倒。

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，謝霆鋒就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，霆鋒對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地得獎，終於成為第三十屆香港金像獎的影帝。

唔好用電話就得

點解要分開下先

揸揸林移民溝鬼妹好過

樓主死撚左去邊

毒撚無計

溝啲妹豬？

100k不是夢

百貨應百客 實有機會既

咁唔買好d了

我都想知

無撚用 搵幾多都係垃圾

我只係一舊垃圾

只可惜係我屋企附近住咗好多仆街，日撚日嘈鳩住晒

分開都要有原因架playboy黎？

咪撚癲 仲溫緊書 幾多年

放假爽啦

例如？

唔係 但真係唔知咩原因 好撚sad

為轉行進修鋪路

讀咁多書有撚用咩 出黎做野好過

hug u喊完瞓醒就無事

分開咪分開 有乜sad
最撚憎d 女人喊
嘈撚住哂

我咪係鬼妹

係毒撚

真啊 好多人讀咁多書出嚟咪又係高分低能

泰國走返轉可能係

秒回

出黎做野大把垃圾人
見得多都唔想理

有幾戶湊孫怪（啲孫冇戶藉嘅）日撚日都成家大聲嗌，老嘢同啲賤種都係，喺正隔離嘅跳地下連我屋企都會震，啲死老嘢湊孫會孫到發癲用把老牛聲大叫，啲死賤種把口又唔停，大嗌尖叫永冇停

咁又麻煩啲，依家自修室都刪埋

咩人都有

做緊啦屌

同樓下看更投訴

之前公司有條友 廢既
但永遠扮忙 邊個搵佢做野都話唔得閒 拎住一個project 係手
過左保就業公司就炒左佢
心都涼

起碼個老細仲睇得出佢係廢人

一年半
真係未放得低
我都唔想
不過人地好似有另一半了

樓豬

開心啦你

無乜feel 拎左英超冠軍
無慾無求

30年後再拎啦咁

巴打你平時睇開咩

今年都係我利架啦 走唔甩

振作..

4gor

av01.tv, jable.tv, , ...etc

打緊g...

喊左

有女
已是人生贏家

天氣愈凍我愈強大

對
下個sem讀A2
又可以晒下d credit位

再物色下先
本身想搵部自動波再改棍波
但太太話最後肯定係我冇時間搞就放咗係到
就叫我直接搵架棍波

小心熱狗

真
浪費時間
做野有錢好幾多

呢隊垃圾 2 奶命

真...
已經入左紙申請做利迷
想問幾時accept

真
依個天氣正

改名啦 即批

肥安加油

你果邊幾多度

直接搵吧
改黎改去咁麻煩

炒佢老母臭閪 人民幣

點改好
Lovren?

karius

now 5

佢太靚仔
趁唔起

想知維拉利爾gel唔gel得頭...

溫書啊屌

咁改名做利迷子2

上場竟然比阿執到1分

現加個個考書有得出cheat 溫黎把撚

一gel就含 不建議

痛失3分
還我ozil

信唔過人同我面皮薄唔好意思問人

加油

大哥太靚仔
襯唔起

食緊熊仔餅

你個名咁有錢都唔請槍 哂撚左老豆老母d 錢

好
謝謝

比人軟禁左

即刻1:2

有好幾間竹館等我繼承
唔讀書做人無咩挑戰

下半季都無乜機會reg返了

乜撚野叫竹館

who
擔心你出去奶野?

好撚癲呢單野 點解咁仆街 死阿狗
還我爺爺

哭左..
唔知幾時先開到戶口

不了
難得爺爺可以脫離到
仲要佢入返去地獄咩

唔擔心

唔好賭 一陣生活費都針埋

爺爺是磨菇的

爺爺都老 抖下啦 我利等緊老四黎接班

岩岩先輸波

麻雀館

夠做啦 今年係so 超好撚勁

幾間咁撚癲 你屋企廚房幾撚大

咁軟咩禁

屌你老母好撚凍 已經2張被

18歲比同學捉去開 長期負數

求大哥水

599g
無返工差唔多2個月

你有錢
唔驚

你好虧

睇下破唔破到羅渣士個不敗金盃先講

跟我賭 保你正數 富咸

橙
但大把銀兩

掛住彤彤豬

打牌好玩過波啦

男人老狗 唔好講呢d
男人一定要得 唔可以唔得

16win 2 draw 有機會

wfh... dllm
要做野 班客日撚日打黎嘈撚醒我瞓覺

打幾大

不了

好撚weak 樓豬 reply 咁慢

但你好虧

岩呀 唔好賭
見過大把人賭到收工

係咁的...
有得俾你訓係度做野仲點典

好撚凍 住海邊 凍到仆街 現加就死啦

衛生都好玩啦 同fd打講錢傷感情

我重有幾廿年要賭

咁又係 free 到仆街現加 爽死
老實講唔係佢比唔到人工我 我都唔想轉
我一個月返3 ~4日工 現加

我都望海喎

自私

唔打錢好悶
細細地都10 128 la

賭乜9 你收錢者 如果你無9up 大撚把錢開雀館
不過比599g 搞死

我賭運好曳
新年諗住賺下零用 年年都輸

我都想玩多陣先訓

唔想望 見到都厭 又臭

嘻

真係巧耐無打牌

想當年呀叔 細個返鄉下幾千蚊 利事
日賭夜賭 乜都識賭

望到厭就真嘅

等杯仔返黎.... 我驚我走左

邊頭

有排等

我連幫我老豆開啤牌都雷輸佢

81 分鐘啦 死阿狗

好葡萄
早知唔走啦

隻驚幾銀

唔好燈住...

錢者 你老豆無所謂

無咩用 係hea 既
香港已死

¥6,945

有d 懷念高登果陣

比我好過

薯片叔叔好好食

起碼袋返幾個錢先...

其實搵得多唔多
我都想搞返檔

都唔平

輸哂 呢排針到
儲錢走佬算

梗係
唔洗做野..

拜狗嗰場冇即場賭

想當年仲係讀書 一日爆幾個post

咪撚食啦肥閪

now 無德甲 仲收400 正仆街

睇你點抽水
開唔難 無腳啲腳又閪先煩

仲睇緊車
有一個都有心水不過佢係高雄
坐車去天好遠 買完架車再揸返台北都幾係野下

唔好諗得咁天真啦, 呢班老嘢我親眼多次見到佢地成日送嘢畀看更, 我冇投訴過咩? 連人都冇上過嚟呀, 我打返落去夠膽死話上過嚟聽唔到有聲, 包疪晒㗎啦

你理得我

唔明點解d 大陸佬咁鐘意賭
想當年帶呀叔去賭5000/10000
個麻雀佬 送左幾千比我 心諗咁撚小

咁又係 毒撚有撚所謂

Agger

想食早餐

係人都想不勞而獲
最緊要人品好牌品好 唔好嘅好惡頂

我想㗎？

唔關我事 我指麻雀館 會送好多野比帶人個個
我都唔打

其實係
但都幾像真

原味

百貨應百客 比心機細佬

麻雀好玩

我好鍾意smoky BBQ味

唔洗了

煮

悶到仆街

咩色的

你真係唔識㗎喎

啡啡地紅紅地咁

打牌多過你 香港牌 大陸牌 鄉下牌
唔鐘意就唔鐘意 無得強求

愛華頓名宿阿迪達要報恩了

代樓主覆 一日值日生

你點呀

紐狗買唔買得過

下次買嚟試

完場 爽死

富咸

多人9up
依家冇了

想當年呀叔

打得多過我好正常 你好命分分鐘生得我出

我可以喺聖誕短暫復活

啱啱有人要對家

富咸咁柒，點解我個friend都話要富咸

召喚奇狗

支持富咸

我好撚後生 屌你老味

呀婆都識買卡數 你買唔買?

扮乜

奇狗真係仆街 想當年又話介紹女比我

有咩方法增高

唉屌 溫書

而家你唔洗啦

多睡覺

橙

唔後生都唔老 正常
男人點會老

啱啱打完機
諗住沖個靚涼就去見周公

有咩方法有女

唔好哂時間

緣份到者

想斬

出街拖咪有 勇敢d

個廳好凍

快！！

望下後面

你都係想我俾人告非禮姐

搵錢就係洗 洗錢應該開心 積極d

讀咩

真 男人未到60歲都未叫老

唔好上咁多連登 比人洗壞腦
d 女唔係雞
但你唔好當佢係女神咪溝到

買左咩

投多次胎

我既夢想係做成成 個老婆細24年

咪嘈啦

係開心既

咁你抵打

牆嚟

讀咩科 幫你考啦 收你1 雞

喺度修練返幾年先

間房好凍

已經失眠先上

我愛利子

Ok

no comment

乜柒都要讀 岸鳩科 數文商理都要讀啲

依家都係

岩岩報左串

唔準走 同我吹水 難得入黎

個老婆可以叫你爸爸

唉本身諗住依排去下其他城市
但爆成咁都費事了

咁者係咩 屌你 你中學雞黎?

我都有好多遊戲未玩

....我唔怕

斬我手指 唔該

濕鳩科

搭交通工具要戴口罩了

咁咪正 係男人都想後生靚

開冷氣可廳會暖啲

珍惜生命

大哥講句野都特別有力過人

咁者係咩

想入雪櫃取暖

留名學野

所以樓主冇理我

又想串鳩我

真人有得代？

樓主剩係覆女
你走先 我頂住

冷門又偏門科嚟
但我中英普stat ict mkt都要讀

咁聖誕咪可以玩盡佢

有咩唔得 收得錢幫你搞

好
支持

咩名

得一兩間有得讀 唔自爆了

中英普ict 者係中學雞
現加咁細個上連登

首先要休息下先

夠唔夠位？

冇人戴
得老人家戴
不過依排係連交通工具都少人搭

牙king都出黎頭寒

中乜鳩

等打針啦你

容乜易

ict 中學先讀 扮乜

咩敵

無人想出街

凍肉櫃？

阿叔我當年未剪臍帶已經上緊....

今日個po咁熱鬧

上兩個sem讀

唔講
反正就係

咁又太凍

冇交稅
吉一吉唔知洗唔洗十皮

r 哂頭
我話叫雞皇飯 你問我百事有冇可樂

食唔食杯麵好

搵個nigga 吉你咪得

仲以為立左例要帶

想食 但聽朝要食早餐

真係唔係中學讀我中學讀商科

唔怪得而家仲要溫書

儲足精神打爆機

食啦 暖呀

有真樓豬同代樓豬上陣

有咩衝突 食完再食早餐

現加d 大學生好撚慘 新黎個intern 讀kongu
話自己無u life 咩人都識唔到 慘到

想死

似夜晚1145

肥呀大佬 無得做gym

不了
鬼妹吉ok?

我食三養雞

原本我而家想去打機
點知見到咁熱鬧所以留低吹水

冇啦
淨係唔俾人party同聚集

唔想俾人笑我毒

Kongu行仙制

我寫照

想試下砌鬼妹 但得個想字
鬼妹點會鐘意我

我呢邊d商場人山人海同香港咁逼

男人老狗肥肥肥

瞓咗未

毒

你現在瀏覽：連登討論區

咩黎 現加d 00 後講野咁跳脫

話左俾...聽

sad but true
幾時到你出pool 樓豬

好耐冇咁熱鬧
希望聖誕都可以咁多人

痴線
唔怪得咁爆

老鬼大曬 會比人恰

未

條女一開頭係咁講 到我食肥左 又叫我減

出左十世

見字起身拉筋

冷靜 好危險

樓豬出pool快過你打針牙

唔係！我唔毒！

女女一齊減

你大把錢 建議拎錢掉撚死佢

拉完
條頸依排有d痛

我未打針者係未

馬會唔派冇得買3:45

利申買左拜狗愛狗

人地kongu大把有錢仔女

聖誕呀嘛 要買左 lockdown左咁耐係要出下去

即刻坐直左+去左飲水

小妹都係

冬天緊係瞓 儲肥 夏天先減

乜你咁毒架
連毒都唔敢認

見字呼吸

我介紹公司女intern 比你 幾靚女

唔想上嚟都俾人笑毒撚
我唔係毒撚

咁重唔去淥杯面

真係有d淆
有得揀都唔出了

咁裝備下自己 著好d 唔洗比人望到似毒撚

打少d牌

有冇仔

我呢

屌你老母 我死撚左

我認唔認都係毒㗎啦
咁不如呃下自己

做緊咩呀？

係咪小魔女doremi d fd

話左比...聽

係度9up緊

不 聽日食早餐 有面有包有雞 諗起就正

但入商場要戴口罩 所以都安全

真心有 公司大把仔

開心打機吧

唔係
呢啲畫風唔啱我

話比呀嫂知你成日係到溝女

我入唔到

第一日入黎
有咩要注意

算數la 我有佢tg
唔記得佢咩樣 神神秘秘

好耐無打 平安夜終於有得打

入唔到咪好 kong u 有咩好讀

Lm

好唔好仔

手動呼吸on

payme 500$比我 快

我果行d 錢好到仆街 但你鐘唔鐘意又係另一會事

溫多兩課淥面食

+1

手之呼吸

大哥quote錯?
樓豬先係

想食

自貼

型棍子

真 hea下hea下算

樓豬 ig 唔放 睇唔到

乜鳩

型棍子
同大哥你差少少咁解

無pay me

真 香港地女人唔洗咁勤力
有個閪大撚哂 叫男人做得架啦

食

佢地接唔接受long d

想開心訓教

有冇得鬼滅架 點做毒撚

平安夜打牌咁陰公...
不過都係既
冇得出街

你先

想包養仔仔

佢好多潮野 我呢d 算la
155cm 200kg=.=

讀咩誤唔洗擔心冇仔啦

無

轉數快 快!!!

唔好沖涼

巧毒...

上frd到打

幫你搞 盡搞 你邊頭

咩

姨姨我不想努力了

跳舞群組呀姐出現

我係咁毒.. 你知架

你都生得出我

Butter巴附近

著住沖

我細個真係學過

真 水都係咁游

仲未沖涼呀

我知佢係邊 咁者係係邊 挪威 芬蘭 ?

唔得
小妹想暖笠笠發個好夢

真
btw估唔到大哥同我身高體重一樣
係時候結拜

包養我得唔得 我好平 收你500$ per hour

咩敵*

其實佢收左皮未

有女...
大哥又串

沖涼定洗衫呀

唔了

咁凍唔好沖了

有冇瘦左去到外國 我好擔心你

唔是神科

養生足球隊

機會難得兄弟

去左幅圖果度

冬天不宜游水

唔得呀，琴晚已冇沖。。。

問下你公司d仔仔有冇興趣先

你唔夠靚仔

個個都叫自己做小好 連登好撚多人妖

long time no see

少少啦
擔心我個荷包多d

夏天都不宜

有 咩要求 幫你搞

事不過三
聽日先沖都得

靚仔過你d ex

就係凍先要沖暖水涼 暖番個身

係好耐 難得有時間玩連登

使唔使我寄d 公仔面比你

咩2c
利迷子似daniel

好耐冇見

今日換左床單所以要沖

我都深潛左一段時間
呢一兩日先返上水

包就要包最好

五官正常 心地善良

邊個daniel

有d道理
但掂水之前都好難頂

Who

包d model

依度搵到$18/4包A貨公仔麵
但搵唔到營多

幾時過嚟泰國搵我

寄埋比我 好想食

大把 我果行 多到一條街都係

想包mcm但佢有女女

因為忙，同埋上得多連登 有時冇咩特別野同人講

auntie 會唔會寄比你

最近點呀你

聽日再換咪得

未夠fd 我同樓主生死之交 佢係大佬

其實四季都不宜
唔識游水

mcm 係咩

唔係有暖氣咩

我就忙完

我都唔識

都係沖了

我呢邊Tesco有營多 但10蚊一包

你邊行

你日日zoom 咁爽

#613

岩呀 都有眼耳鼻口

Mcm都唔識
莫竣名啊

咁我地促進下友誼

頭痛 但又唔想訓

本身諗住寄
但諗諗下食營多都唔健康
都係算了

香港冇...

我好眼鏡仔多啲

快啦咁

個feel 好撚gay 岩岩google 完

我以為你講緊你睇錯野

好貴...但冇計
我搵日去asian market搵下先
黎左就快半年都冇去過睇

想識一個女同事 但唔同部門 冇乜溝通 係咪收皮算

同你學緊既野一樣

okok

點促法 我通常唔著衫傾計

爽你個頭 準備多好多野
同埋仲要做功課

頭痛最好解決方法就係訓覺
都係早d訓啦

行過去拎電話 有幾難

Same 冇咩出過city centre咁濟

唔好自爆兄弟

唔溝邊識到

我依度輕鬆啦
但仲未落雪

你真係唔撚識 好想啜卜佢個嘴

依排咁危險
前幾日去買衫已經好大勇氣

老老豆豆 同公司有eye contact 其實借d 意講2句野 已經坐定笠鹿 俾心機電車

好喎 咁個男仔易係呢邊搵野做 就唔駛long d

呢張有d 似金成武
btw 死開d 毒撚 咁多幻想

凍呀 著番件衫

原來同行 失敬失敬

2 張被了

了解多d你 咪促進到友誼

唔好 我係一個壞左既人

之前明明11月就落雪 今年咁異常既 我呢邊2星期前都落左少少雪

推左26頁

你果邊爆緊上去？

想搵到工即移民

睇預報要28號先落
哭了

寶刀未老

9 up 有一手

係啦
牙king都頭左寒
要做野了

唔係同行架 butter巴講d唔講d

其實邊個係牙king....

Welcome to 祖國

依度既國王
XX十六世

咁者係點
butter 巴

咁我地傾計

屋企諗住舉家移
睇下幾時

唔識...

請 出招

升左職未

都算升左既

女女呢

我好毒 成日冇話題

8 成? 定7成

5g up mud 9

移過黎

點解咁毒 點解搞到自己咁 講黎聽下
呀叔都叫做脫毒專家

白色聖誕 正

屋企人肯?
咁就ok鳥

i hv bno

唔緊..

總之生活安定

肯 應該係呢3年內會實行

過左啦

慘 仲以為繼續佛系抗疫

人生贏家

走人未 樓豬 逃生門開左

帶埋小弟

Eye contact好少 因為每次同佢面對面行過 佢都好似唔太敢同人有eye contact咁 唔知怕羞定點

利申 我都係怕羞

溝死女 d 00 後比呀叔溝哂

唔得了
聽講醫療就爆煲
好多姑娘仲要辭職唔做

環境所逼

你有 使乜我帶 到時住執邊 我諗住開劏房

Welcome

新地產霸權

白色倒數

怕乜撚屌你老味
講句野都驚點幫你 第一步都難
下次見到人say hello 加油電車

yes you

上山避世啦 果邊咁空曠

咁者係點 講多d 先幫到你 大佬
又要介紹又唔講多d 真心幫你
你問butter 我係全香港最善良既人

就係佢迫到我走 唔住香港

倒數果日應該溶雪
變煤炭倒數

對未來充滿希望同挑戰

日日自己一個囉 想搵個人面對面講野都冇

外國撚

係屋企算了
但要出去買野食

但都冇分別 因為都係自己一個係屋企倒數

搵butter 有同學架嗎
食洋腸咪得

諗緊聖誕煮咩好

Online上堂識唔到同學架

Butter成日掛住打機 好難搵到佢架

呢個真

主動d 後生女 怕乜 大把世界
邊使呀叔介紹

佢..... 其實..... 係鐘意黑腸

好撚正

我咪依家主動搵呀叔你介紹囉

現加d 00 後真係好癲

爆料

收錢架bo

唔經唔覺又一個sem

又話全香港最善良

佢果陣 share 左d 黑人a 片
話最想食黑腸 跟住就過左去讀書
後面自己諗

諗起做完堆group proj都好虛無

都要搵食架大佬

毒撚...

真...哭左

呢4個月都好虛無

富咸拎3分 西布3分 死阿狗 降班

有冇建議
我諗我同平時一樣

小妹未有收入 你繼續做住善良大叔先

可以試下煮花甲 意粉呢排鐘意
聽日整貝果加cream cheese

可以 將來賣你身 ok?

呢一年都好虛無

諗住聖誕食好d 但我都唔知煮咩好

呢度冇花甲買

steak + risotto

蜆有冇 我去到外國實自己整包包

對 善良 二字要重新定義

花甲點整
係咪就咁炒就ok

真..

良心是甚麼 我沒有

包包換鮑鮑

好建議 過黎整比我食

都冇

突然之間hello會唔會嚇親人

跌左落地？

花甲 就咁落油炒 開哂殼 就加蒜辣椒 炒2炒 佢原本會出水 覺得唔夠水可以加雞湯 跟住撈埋意粉搞掂

只幫靚女整

咁你乜都唔識 點介紹

唔會囉 同公司 下次可以點頭先
跟住2個人答lift 就hello 有幾難

賣左 原因太窮

準備1001

溫書先 聽日再見

咁快唔傾

無人了 time to sleep

大廚
首先要搵下有冇花甲

聽講佢係

渣ga

咁我返去打機了

好多野可以整

訓唔到 想嘔

大左肚?

做咩仲唔訓

真
得閒搵下有咩好整先
黎黎去去都係食果d就黎死

瞓唔住 d 時間癲倒左
現加返工時數可能得2~3個鐘

睇下bob 叔 好多野可以煮 可以整下d 港式野 無咁悶

其實平時係公司做野都係得2-3個鐘
但俾人困住好似坐監咁

港式野未必得
依d冇料
不過睇下先
依度黎黎去去都係肉丸
好想食墨演

樓豬係咪weak左

係 所以現加係爽到癲

無香港野賣既 鋪頭?

點會。。 可能飲左咖啡啦

咖啡真係好正

我上一份都係咁
一路踢fifa一路等野做

得亞洲
搵日睇睇

瞓

早抖

又係我飛緊的返屋企

巴打又係岩岩收工?

飲個陣係開心 之後就ggg

係今晚仲晏過早幾晚

自己沖個啲？

攤住係度先啦

好慘
聽日洗唔洗返

要呀

攤左好耐

收買人命

唔好上連登

去左打機

利撚一走
全場靜曬

牙布隻電車驚你點search的

一直有玩開呢個系列
相隔16年再出新game
忍唔住一定要買

咁姐係點search

嘩乜今晚咁熱鬧

整住鼓油西餐先
例如show me your love 飯

哦 終於明你問乜
我直接Amazon買碟架

如果要download好似要轉日本store

你好
做咩唔訓

整餐肉煎蛋餅
豉油汁

哦
明白了
以為有數碼版

幾點收工

七點收工

超緊粒新U

有呀
去日本playstation store

邊粒

5900x

好餓，想食飯，諗緊而家煮唔煮好

頂級u

fried chicken

大把米王買5950X
我兩個360中排打機都上到70度
基本上係一個暖爐

加油
仲有49分鐘

我地依家個VPN點轉連去日本psstore?

煮啦

好正
我係依邊搵唔到

5900x性能已經夠用家做任何野
冬天好暖

夠用有突 5600X最抵玩 不過買唔買到都成問題
夏天都好熱

翻工+1